屌票嘅結果就係屌散本土派嘅未來

當然會有一部分係pr五毛嚟帶風向
但有一班係真心膠

但先唔講尊重初選結果係雙向
如果我地自己唔去守個結果
咁點解會希望big雲去理你地？

初選結果睇到好多嘢
第一就係本土冒起，呢點相信唔使多講
我只可以話依家嘅出選名單係我想像中接近最完美嘅結果
基本上知名本土都可以參選

第二就係泛民陣營光譜向本土遷移
老泛民基本上全部收檔
留低嘅都係有做嘢/新生代泛民
呢樣先係我地最想要嘅結果
唔好屌走呢班未咁堅定意志嘅人

第三就係政府好明顯睇到結果有危機感
所以下一步就係全部人唔好簽果d乜鳩同意書
逼佢要R爛塊面，唔可以用呢個做理由DQ

最後梗係順勢將本土推上世界舞台
比世界睇到香港人嘅意志

所以之前見到d咩某某人做過d乜
我點都唔含果d post
無視佢地就得

泛民陣營光譜向本土遷移
本土陣營光譜向泛民遷移

cap低左啲連登唔會見到嘅聲音，不如一齊諗下點幫本土派再進一步

睇你點睇
易入口d吸引人支持有時係需要
一直小眾好難成功

返高登啦259

透過 HKG 分享一則貼文：黃絲愛蝻，藍絲愛蝗；代表啲咩？

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】【認真非曲】香港人失敗之我見

提防五毛扮晒兩邊互屌

不如直接block晒班屌票燃

希望本土做多啲宣傳
好坦白講我投個個見都未見過 因為本土所以投
但淺黃/老一輩未必明個玩法 同埋會睇社運CV
所以依家仲有時間就好好落區/ 得閒做下marketing
爭取多啲曝光率

大家記住碌撚同長毛都從政好耐
雖然未必係因為屌票輸
但長期累積嘅觀感對選民投票意向好大影響

公民黨 Civic Party
50 mins ·
【 公民黨回應民主派初選初步結果】

民主動力公佈民主派初選初步結果。感謝勇敢投票的61萬香港人，即使面對政權全方位打壓，在港區《國安法》的陰霾下仍無畏無懼地以票明志，對政權作出抗議，展示香港人的頑強意志。

公民黨尊重初選結果，我們亦衷心感謝投票予公民黨的逾7萬名選民。過去一個月，香港人給予我們的囑咐與建言，我們會仔細傾聽、虛心接納、努力改進，未來以至誠繼續與香港人同行。

李予信 Shun Lee代表公民黨參選區議會 (第二) 功能界別，惜在是次初選中未能出綫。我們尊重香港人的選擇，亦清楚明暸我們的工作有進步空間。李予信將會努力裝備自己，繼續服務社區，與香港人並肩前行。李予信將不會報名參加區議會 (第二) 功能界別立法會選舉，並承諾會協助四位勝選者。

我們會用心理解初選結果並作檢討，與其他民主派人士於9月的立法會選舉攜手迎戰保皇黨，全力爭取議會過半！

呢d嘢你話pr好又得
有風度又得
唔單止為佢自己提升形象
得到嘅出鏡機會都好緊要

唔好一無得選就潛
下屆就自動出嚟以為有人識你

一齊幫本土拉票宣傳

Push